諗返自己以前就感慨

year 1
同女同學温書
食完早餐
行返佢宿舍
落住毛毛雨
其實都幾大
但自己從來唔擔遮
擔左都係濕
擔黎把撚
但佢情願濕半邊身
都遮埋我
係遮哂
佢個把縮骨遮黎
話左唔使
佢都堅持
一路濕住返去
佢話入房
不過我話
係出面温咪算
唔知佢而家點
本身有仔
讀第間
十年有多
落親雨諗返
就好似尋日咁
好老土但真係
有時夜晚
自己唔如意個陣
就偷偷地諗返呢d女

算啦

我都有類似經驗
同個好朋友成日跑步
有一晚跑完十點幾,佢話佢整左蛋糕,上唔上佢屋企食
我話成身汗好臭,佢話可以沖完涼先食
我話沖完冇衫換,佢話可以著佢果d衫
我話食完太晚,佢話可以訓過夜

好彩最後冇去,保得住個屎眼